[召喚肥絲大隻] 請問咋"掛" 依個"掛"字啱唔啱？

：「你妒忌人哋咋掛。」
個掛字啱唔啱？ 錯嘅話噉應該係點寫？

啩？

條肥閪識撚咩

呢啲時候佢又唔會出嚟

啩

肥閪召喚!

卦者，不敢斷定之詞。廣州話於未確信之言語，多以卦字結尾。 【易經．說卦傳】中，「...觀變於陰陽，而立卦」，註釋「卦象」，繫辭象也， 像此者也，像此者似此也，即大概如此。所以「是卦」解為大概如此、不敢斷定。

開po叫佢冇用 打5p字啦

邊個係肥絲？連登正字特警？

連登有會員真係研究粵語，要問撚輪到肥絲大隻咩

乜呢排咁多「鮮」會員

肥閪摔緊碟 唔得閒

召喚條件：你個題目要有個"左"字佢先search到。同埋肥西只識分左同咗，其他嘢佢答唔到你。

廣東話問題，你問我答

你估topic冇個「左」字佢個software 會detect 唔到